我根本不比別人優秀

敏敏好優秀